[A/I] Fate/Grand Order JP [638]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

god bless失敗卿

失敗卿(建議移民)

牙敗

徵隊友2

慘牙

以後唔會再亂咁笑你
求燈另計

移民去日日攞正牌鋸扒了

rip失敗卿

如來神掌成日一野掃兩個街人

浩南哥

難民

你冇第二句我會多謝你

會腸

咁你扮唔到

移去邊

美國日日鋸朳
日本日日魚生

唔會亂咁笑你咪即係同平時一樣
有位就入你

9up下姐
邊有錢

食薯仔得唔得

我要多兩三年先移到

2級過敏
勉強

除非中六合彩唔係冇可能

做野拎居住權

-1

嘩屌 難民們有得吸毒了 喵pass出第3季

廢青冇能力走

我行緊呢條路

7月有套難民但JC整

其實點解叫難民番
一套都冇睇過

好慘

對女敏感

仆街
我見到份工1-2年exp就去得

美國

東定西岸

崇洋媚外
美帝走狗

睇難民番就係要完全放棄思考，冇劇情，睇女角賣萌
接近25分鐘既時間就消失了，每季睇一套，爽

都係推一頁先
我懷疑自己有閃光盲症
有啲暈已經

pish

上次老母仲問我做咩對住部電腦笑

BTW睇唔睇會然

難民番可以令人遠離一切煩惱

一定請?? 去見囉

識貨 有料

睇Joker Series Winner

屌你唉唉叔咪QUOTE啦
閃到我暈

oregon
華盛頓樓下

好凍下
有FD係果度讀緊

我狗衝到做多一兩年可以真點playstation

絲襪個個都著絲襪

更新個百幾mb係咩黎

淫閪

嘩屌 柒撚閪到 sd3國

屌佢老味

終於考撚晒啦

咁既樣既

支那狗就咪撚玩mh啦dllm

舊既好好多

無名

TA MA SHI!

都冇心整就咪出啦

仲未死?

識野

成程食招到完場 加埋太刀真係一絕

對唔住

e7新劇場版點入機戰

鬼滅都係1話動畫做2話漫畫
咁樣數落去啱啱好做到出院完場，再show下某人女裝

半年都做唔到殺上六

痴線，吉原之前仲有無限列車
邊有可能去到
呢2篇加埋成45話，夠玩多季半年

想睇女裝

唔知點解天元我個腦自動load左鳥海

晏就3 4點再戰

想買

中間如果係你幅畫應該好好賣

換左個外觀算了 裝番返g位先打

成隻過度活躍症咁隻野 係咁

愛貓就要幹貓

會比人告侵權

【解散のKalafina 再結成望む?】

3月に解散を発表した人気ボーカルユニット「Kalafina」のメンバーが、再結成を望んでいることが「週刊文春デジタル」の取材でわかった。解散の原因はプロデューサー人事をめぐる対立だったという。

同班巴打一齊打sd真係正

55

禾同禾啲FD子打LOL

mordhau啲真係好撚無品
玩拳俾三條友圍試過,打打下無啦啦攞把長劍出嚟又試過
仲有啲攞住把長槍追撚住我嚟吉

隻驚唔係咁玩既咩

唔係TK已經比面你啦

我對牙bu唔住，竟然冇入場打龍

可能得機入到 冇劇情？

好型

早

人老左打機戰都好慢......

文春收皮

大波版式嚟一直覺得佢係

我要 我要 我要磨呼

Fk u

牙bu 越黎越重口味

seed

NKD-069

大熱天時行上山燒野食

Mk

去親戚度燒

家族BBQ

平時係，今日唔知痴咩線行上山

開始睇sm

我今日就係入親戚度BBQ

行下咪幾好

Bu走數我先打佢

咁熱都B
上星期涼好多

珍
啱啱去食飯熱到仆街

可以聽佢noba

台豬你屋企人係咪癡線
29度都上山bbq

台主做野唔使你教

呢條女好得意
我冇睇鬼滅之刃
睇親關於佢既圖 個嘴都有舊咁既野

好睇
唔睇你走寶

我帶萌新升hr唔同bu play

帶我

1/4 lv唔洗努煩u

禾巧頭痛啊尋晚

今晚JOHN

我見牙bu個到有hr1同4

今晚叫埋丁丁就開團

你係 你係 你係on9

笑到我仆街

幾時開gudaguda好悶

今晚me都黎

我係比人拖上黎+做咕哩

扮病唔去啦

頭先邊位ching著住槍bba件T睇地下城

30度燒野食自殺咩

有樹陰，未死得

未開始燒
未死得

我已經食飽

我頭先食左m記先
爐都未開住

唉

seed?

杉原杏璃

乳神

no av??

咁靚女唔拍av 晒左

係得依d

開始散場執野

假波黎

我屌

#メイドの日

坐緊狗鐵，狗鐵個app話15mins會到

唔緊要 仲有一個人都遲到

風！

中啦你

好垃圾啊隻game

出名垃圾

都唔知你星期日期待d乜

去買模型油

返到屋企

屌你做乜鳩

好似話巨人成季比人流出晒

我屌，wit studio twitter自己劇透爆左車力個名出黎

聲都冇

yau mo fung

is gum ga la

umu 嘅魔術工坊

係演唱會會場

星期日仲要咩event 都冇
你想要咩風

執柒未

話說MHW個DLC有冇講實幾時出
另外我見有洛克貓個任打, 但係打完都解鎖唔到套衫

歷戰王個堆係唔係有新裝 我諗我身裝應該要重新砌過晒

幾時會有新野抽辣殺驚

9月6
我會開訂特別版團

歷戰王打完出券整gamma裝
Rockman打完去整貓嘅全套服裝

牙bu嬲完我未

未
今鋪比屎忽佢屌都唔掂啊

今鋪真係noba了

撈亂左

肝帝

其實係我鳩up

牙電打左悟空傳未

過唔撚到

唉唉

又

你都過唔到我lr45連極意都未到

打緊耳環去升lr藍神
見人講耳環隊好易過

好似啲AV網彈出黎既廣告

G

成人直播

唉 有得中出秘書狐未

冇，你比佢中出就有

我個耳環隊冇hehe冇黑悟冇桃紅

你cos比我地中出

我都係得知黑悟
冇hehe冇力桃紅

又B害四驅車

跑車服刷咗100個箱就無果了

跑車服幾時會執柒

送跑車個日

我直接中出你地就得

你一個點夠班痴線佬打

我一拳兩件

成個post都痴線佬止唔止2個

我利重奪英超了

今日不停係咁起身瞓覺無限loop

ORAORA幾下就全部訓低哂俾我吉

下半場未

基本啦
我指四大皆空係基本

Oraora拳都唔夠做啊

要問尼哥

禾返緊屋企等埋ok

痴線佬多 但肯出黎俾我ORAORA嘅痴線佬唔多

睇好牙仙奴穩奪五弟

星期三開2.4得唔得，就快悶死

唔得 對葉狗太高難度

yes

link

完左個職pool就會開

即係是咪H漫?

5G

呢排有咩好漫畫推介

睇吓六道的惡女

想要唔係賣肉既

奶奶心少女日向
睇到勁爽
非肉

呢套正

睇慣左畫風都幾好睇

神父都有睇
Btw尼痴有冇乜尼祿fig好推薦

魔術學姐都好正好搞笑

講正，me推青之蘆葦

講關於乜

足波

可以睇

有冇清可以推介甜漫

人型之國
演員夜凪景
藥屋少女的呢喃

另外有套養魔王又係差唔多套路

有冇小説睇 呢排

霸劍皇劍姬

差好多 呢套係男主做主視覺
係異世界角度睇翻女主角
爆笑

有無高手帶下細佬打juno wong

講緊遊戲原主角都係轉生過嚟
不過呢套比較歡樂向

有無d完左架

可能真係會 岩岩睇見讓平手高水 阿記應該輸

戀之光

最強會長黑神 西尾維新最好睇既一套野

乜物語死左??
套野好撚中二 除左安心丸同球磨楔之外無野可取

六道好睇

魔域英雄傳

大劍

シドニアの騎士
サイケまたしても

邪教輕鬆隊死juno wong

小曈越睇越慘

magi

爛尾

雷乃世界第一

中二得黎好潮 好似死神咁
唔洗用腦 當爽片睇

彌天大謊

睇到講過去就矛睇，太大世界觀
水上悟志系列

Nobu巨腸好似打緊

シドニアの騎士，等緊第三季

太耐無入過小隊房比系統踢左，入唔到去

識貨 但去到吸血鬼收數佬有d拖

出ova/劇場版都好

機戰T隻Nobu好淫

index

阿bu 有冇睇織田肉貴信長
信長變咗做狗

曼市雙雄如何留得住~

芽亞巴快啲睇

cls 比哈迪斯迫和 輸比卡迪夫城

好撚刺激
個頭入完即刻又1比1

次次諗起啲人話tenga杯擬人化就想笑

負一

又和客撚鳩利

曼城一定要贏啊
唔想睇利狗打J

而家鏝和都第一?

無，要贏

又咩事

贏了

俾呢個post9成人block左了

利記可以回家了

話時話點解近排玩開啲純愛作咁鍾意走虐心風格

利狗

打左成季J唔怕仲有R聯

臭利狗

分分鐘俾mma收埋皮 ynwa ynwa

what happen

入錯post

......

畀啲掌聲，利身浦最高分奪亞

俾啲尊重
YMCA YMCA

JM9

想叫春
近排玩親gal都係中虐心風格

盡是失敗

推

gchi

3:1
唔使踢

有冇gal推介
一齊成為桂木桂馬

可以公喜利得到英超史上最高分亞軍一個

1:3都反cup到我切言xx禮條丁

我淨係會有純愛推介

gchi了

地球聯合軍VS痢成功

4:1了 ymca ymca

冇所謂 正常向 18+都ok

lovely cation2
高自由度gal
唔好玩1因為啲結局好鬼奇怪
但係人設又啱我口味

仲負1咩

Ys

第一次玩啲敍事方式咁散亂嘅gal
真係玩唔落

邊隻

挽過架向星空未

this
成隻一開始入線路係地圖上面揀角色
但係佢居然撈埋啲配角落去
後面發生啲事件如果你係前面冇揀到條友睇又冇乜感情基礎
然後又特登整啲虐心事件出嚟拖長遊戲劇本
玩完幼馴染條線已經頂唔撚順

總結：big6得一隊輸波

係
狼隊輸左波

Next year will be wolves year

刀系腐一

睇周任，今個星期唔會生草

主線前必有生放 其他真係不敢期待

可能百重塔

係又唔驅 反正冇錢課金

好撚屈機

台主唔打JUNO?

撚me咁話牙bu

犯有雞姦死罪

街場5點炒到11點，已經閂左機 好攰

睇左 好痴線

好少扯旗既我都扯到行一行

Link?

啲眼神好恐怖

我覺得好撚好J wor病嬌老母
d對白真係一流

小朋友開大車

呢種題材其實唔錯的

有冇link

呢d先好睇

大朋友開小車is better

今鋪冇講話打喎而家黎打ok?

屌你老味老人家
我講緊大男人vs細路女(loli)

你地齊人？

屌牙介死返入嚟

有個撚屌一場3張飛一早夠

Del驚

@一泄 仆街轟黑到卡迪夫城降班啦 點解釋

廢物

你識咩

識左好耐

識點開但比佢ban ip

三色坊啲作品好睇又好丁

唔識用熊貓嗰啲係咪智力有問題 定00後

屌佢老母啦

佢單車都唔識yaai 體諒下

俾神父笑唔識用熊貓真係恥辱黎

應該俾佢走了

出事架嘛

出左事啦

🐷

點解JUNO咁撚難打

唔想學係咪唔得
仲有我係太耐冇踩單車先唔記得點踩

16歲 cls

駁唔到
自尺拎黎賤

卜卜脆

肯定唔係處了

睇完偵探肥叉燒
一般般

me刀睇左

幾時出道

你未又係冇得食

講真 連識都無機會識啦 呢種質素

香港一係得靚女但ipad,一係有身材但柒
不過點都好，都係溝唔到

屌 cls

又要玩J仔了

邊到有app仲睇埋來自深淵漫畫

貼吧啦你

可以安心瞓覺了

笑咩啊牙電

係咪笑下都唔得

一場一張

我而家同你講，今日就係你死忌

屌老母節唔鬼記得丁下誠哥老母

掛住打juno wong

冤有頭 債有主，呢幅野你搵返個靈魂畫師算帳

入你數

想丁了

weak

咁你快啲隊冧禾，聽日唔想返工

勞工假真係on9

唔得
你想死我就偏唔比你死

eureka同風花好正

Agger

垃圾sd係度撚狗
突然間出活動可以比人拎以前sd冇既機
但逼人用as百式

曼迷真係辛苦 又要支持曼城 又要支持埋熱刺

熱刺拎冠=打擊前big4利廠轟

即係點???

關於下一台新機體的獲得方式
2019/5/13 上午1:36:23
先透露一下接著夜鶯之後的下一台新機體信息（GF沒有的）：

1、RANK範圍在A-S之間

2、可R

然後是獲得方式：

在5月13日當天，使用AS百式在死亡競賽模式擊墜10台機體

達成以上條件，即可首批獲得新機

更多信息和外賣時間，關注後續新聞吧

Btw你都有玩？咩名啊

mo la
大陸ser

有得玩未玩囉

PLAY LOL ma now

屌就訓先講
而家升到11lv

岩岩50石倒去極pool
咁都中新速扎
如果有埋力桃紅就好

睇黎今日係你死忌

UCCU

玩唔玩場aram 快d答我

2:51訓??????

渲架

訓，神父你咩名
你加我，我個名係卡關之王

唔玩就唔加 下次玩先講野

勁

Sor
無支持過曼城

個櫃執極都唔係好順眼

會然

神父又撚

利又亞軍

點解你咁早起身......

弱者先要訓教

你冇講錯 我真係冇訓教去左返工
純粹問下nobu點解放假都咁早起身

慣左

飲個茶先單拖

咁能早 起身打juno牙

有人要我隻真骨拉打
幾早都飛出去交收

3p交收

覺得物語好睇過會長

= =

咁最後個3p交收成唔成功 佢徵唔徵到隻野

咩時候產生支持第二隊既錯覺

當然徵唔到啦
另外隻野本身個價咁高

諗唔到d土人點擺好
多得濟玩唔到fgo

見尼痴真人緊要過交收

下星期仲有隻美海出貨= =

已經執左位出黎玩fgo同mh 但係諗唔到點擺得好睇

Btw咁岩見到架仔d櫃 好能正

你po出黎我同黎sir幫你

未開哂盒 今晚先開埋佢
同埋你之前係咪單頭買左隻fgo duel尼祿棋
琴晚開盒我中左兩隻尼祿==

= = 有無咁好運

屌你老母課左500蚊都唔中悟天

calling kingpin hunter

一番好過景品少少嘅

also is kingpin

右下4個係晒度

名場面

39告白?冇睇

等睇39退場

好似話呢張畫完都要等C96先放出黎

性女好淫

學妹前面個個係GD子樣既波?

オティヌス Othinus
CV: 瀬戸麻沙美

似係

不得不說上年泳裝真係好高質

泳黑貞好正

暗時女得2%

法國春場真係好仆街 無啦啦整黑一花就算 而家仲將佢變番正常甚至白到發光 好似為黑而黑咁

仲有咩隊入到佢

執行?

其實從來都無
只係+3c嘅陣抽定備用

出埋土狼刀佢直頭做得印花仲去抽佢

未抽 上黎問下先

後悔無抽弓貞

下個月就可以後追了

X1 台灣開價30900

忍到個零月

我都要抽多2隻

3抽有隻水瓶做代幣已經好好了

上年好彩識收手，如果唔係可能pool3都抽唔齊

上年係bb度大出血

上年大重傷
今次唔洗再抽

禾刀系

不課葉狗同意書

今年泳裝wada果隻唔係melt就無野要黃

幾時出新野

今個禮拜實有野

村...落....

又立flag

出年1月1先有可能

擺明就係立flag想melt有戲份

動物台有又人咬fate系列
Fgo狗仲唔去踩場？

汪汪汪

5抽5重複屌你啦

唔踩場啦，

d傻仔唔識欣賞

抽乜

大家都好努力登緊隻力架

屌你係隔離屌月豬個post見到話飛高係pay2win

唔好話傻唔傻仔，人人興趣唔同
只係見到有D人將一D成個ACG圈都有嘅問題，好似肥宅每季換老婆之類講到得FATE係咁，見到好大個回力鏢飛左出去

咁有cba係易打既

抽齊4SUP(pay) 乜關都過到(win)，合理

高寶打手又齊4SUP係快刷d,WIN左時間

有冇人mhw

未收工

手機驚有邊隻唔係pay2win

皇室戰爭，coc囉

呢隻驚勁在有好多1星戰神,亦都有好多有5星但打唔贏高難既失智玩家

dmc又畀gun meat打咗尖

寶5中二王 雙cba 已經爆機

川柳少女漫畫幾好睇

一隻4星尼祿完爆9成高難

咁都要抽

會然一生盡是...

貓貓好可愛

睇FATE動畫不如睇RE ZERO 雷姆死好過
你說對不對

食石就復活到啦，有咩難

系

伯爵D技真係好勁,解弱體,無敵貫通
出左綠sup佢終於可以完全發揮

.gun

男人不了
仲要晒咁多時間睇佢出寶具同聽佢笑

GAY佬

快刷BOX冇可能唔用狂蘭/中二 就算你玩尼都要兩位男人SUP

D巨投寶石佬當牆紙
真正pay2win

禮裝都全用女我先拜服到

我用開CBA 我隻尼祿唔使BUFF都殺到第三層
何況依家已經2019年
要升既野都7788鳥.不刷BOX了

不如 一齊gbf

唔使buff都殺到第3層 點gun

冇可能永遠都只用女我想表達 刷柱已經是吧

9ho fes 10石合作

石都唔洗，3日3劃令咒

去公主投入cy爸爸懷抱了

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

最撚憎cy，不了

sup用人地隻梅毒無計
我記得果陣係尼祿cba痴fd隻梅林

但我平時打fq唔會用男人/寶石翕

典解

=.= 都已經有男人出現係場上 總是需要用上男人的

失敗有冇玩過this

未有天井之前70萬猴女聽到都驚
之後農肥見有任記睇住就試下，結果都係機率欺詐，cls

我話唔抽高寶JA你曲解ME

我而家玩宮子覺得唔錯
可能玩得fgo太耐玩乜都覺得佛

終於討論返fgo

有咩

今晚打埋裝俾u

曹小姐出品必屬佳品,steam到買仲要有官方漢化
btw呢隻玩既成份接近0,只有去到中間簡角色分路線先有一次影響遊戲既選擇
簡完之後其他角會同消失咗無咩分別

而家落街買steam點

GCHI

巧要晏少少 6點左右先返到屋企

依幾日體都冇清 登入就關驚 典算

想哭 之前冇訂hottoys隻mark 85而家想訂都冇得訂

Same打完100任岩岩升左lv 積左200幾體 唔想清

1000+1000

宅女

已經搵朋友留左3巨頭

你朋友仲有矛多張mark 85訂單

員工 唔會有多

抵啦，明知一定炒到仆街嘅野都唔訂

邊個10石合作

我話DMCV會係10石

唔L係掛

而家啲新合作唔係6石就10石，有乜咁出奇

直接食炒
BTW派貨速度分分鐘快過香港尾水訂果D

6石算啦好嗎 我而家乜都唔抽都係得18X石

聽過有人賣完張單即刻上去補發一張拎貨

小刑唔係太岩著呢d衫

MARK底晒身份證 走唔甩的

2.4生放風

星期三2000

係唔係有人一齊打MHW
勁耐無玩了, 之前爛屄龍未出就已經棄左

佢地打果d，招招都秒到你

！

琴晚我同佢地打
一野60%血
都仲頂到既

P.S 8X HR

果陣未入坑嘛早排先入 已經發現冇得訂

我身裝都叫用龍脈石強化晒, 除左武器

24MB乜都無

中

呢幾日都已經幾次幾十MB down完乜都無 好撚可疑

村正未？

我屌myroom OST

15% master exp

即換💪

我頂唔到

打返套貝爺裝先要 校服咁濟

龍騎個SET技的確唔錯

你技術太刀,點跟JA

話說一陣係咪會打

夠四人me開機玩 唔想再抽街人曬運

新裝放左all

唔開lv上限張禮有鬼用咩

btw已換

預埋我，到時比個code黎

個個都好似你咁150咩

PS4版係唔係無人玩
上位USJ開救難無人入

冇膠

是咪就開160了
仲有人要升master lv

fd list 好多都150

要絆都唔要經啦

想屌

對唔只
Me🐷

唔會打吧 d人忙緊打juno wong 同爛閪

術放左絆 貼心服務

去邊搵5千粒膠
又趕絕新手

你大佬fd list自然多大佬

有騰龍仲邊有人整蒼星

人人都有份豬的 隻野高攻得過份 同埋好多時班街友太有自信 體力豬都唔整又次次貓

又扮

望下個碟數仲自稱新手，你知唔知個醜字點寫

好似色遺既泳貞

好靚

10碟

149黨

騰龍d技夠晒惡但係就冇乜珠位
搞到個個以為自己傳說獵人神打上身
最後R得果三兩下就要返camp
明明200血核爆都炸唔死係要貪果小小輸出🐷

台🐷屌多兩句💪

我要把太刀, 套甲由佢啦

5000膠換10碟ok?

其實dw有無諗辦法縮data
成隻驚超過4gb其實幾得人驚

之前無合電屬輕弩

係都要砌極限輸出裝 結果斬得個幾下就貓車

其實啲舊活動唔會再復刻既話del晒佢啦

deal

有好多係一開驚就加既大腿黎

炎妃

又有玩fgo的動力

兩個位

勁竟然開晒

炎妃我都無打過
而且要砌套有生存能力GE破壞王我諗要D時間

ging
我買ost算

所以而家用緊炎妃成套 唔死先做到世界冠軍

破壞王算啦
今集無乜用

淨係打爛閪會快少少

唔需要破壞王

雖然而家已經冇玩 但個陣會用屍套set 硬到老母都唔認得仲會自動回血

juno wong面前，所有裝都係紙皮

打爛屄龍都唔洗用咩

你google 輕弩 渣渣輝，大把有得抄

起碼唔好hi一下就死先得架
唔死乜都有得傾

各位清pc版有冇juno wong打？

唔係打關/出返飛高介面都聽到其實冇意思 下下入到間房先聽得 阻我玩其他野

等下

珍,如果可以自己set bgm就好鳥

呢D算啦
佢快D整返某D角色戰鬥同場會出特別對白
布姐

iko"ka added

那有膠

其實都極端左好似
整備為左更快有轉身衣

係咪有清帶打juno

你仲打做乜

冇寶玉

屌你

有掛追進度

有兩位朋友子由1LV打起

你都係唔洗刷渣渣輝架啦，D武刷得黎都開冰原又要成SET換過
專心打返D歷戰王先啦

台主可唔可以燈下新版 強化屬性攻擊力
我想用片手

算鳩數啦屬攻已經比capcom捨棄左架啦，冰原都會係物攻天下

屬攻係玩弓既專利

跑車就快有得換paul

好似過唔到境
兒童色情

求小畫家油走粒星星既ver.

真定假

5g

check到就死應該

過到海就神先

【新規解禁】
『銀河英雄伝説 Die Neue These 星乱』ティザービジュアル&全三章 上映日解禁！

第一章 2019年9月27日（金）
第二章 2019年10月25日（金）
第三章 2019年11月29日（金）

今後の発表もお楽しみに！

#ノイエ銀英伝

搵ems寄番香港

男人

mo正面唔好亂講野

平到咁點會係女人

香港都唔上架啦

打打下丁見到你句野即刻鳩縮

我見依家好多人用弓都用曲射

STEP剛射已經唔係主流玩法

🚬

唔係戴咗wig就阿豬阿狗都叫saber

講到有得揀咁

曲射咁細力，d 人好似用黎暈怪用

七影帝好波

痴撚線

真係可以永續

可唔可以講下最新話咩事

而且宜家團長劇情強制退場，要靠淨低6個去打
班爺都肯定會搵借口nerf，到後尾拎返神器先可以再發威

反正呢度都無人睇，直接貼圖

屌

仲精彩過食屎狗

要去打最高神啦

又話完,開新篇呀?

剛剛出街場打左次魔獸......
想死.....

班爺唔係已經nerf咗咩？ 還返個不死身俾佢條女

練到金剛不壞之身仲要不死做咩

身體強度可以同魔神王互毆，個不死身有同無 無分別

仲未完

屌笑死

一開始就咁嘅喂

廢萌作
打雪女線悶到訓著
一有h sence就起身丁

係咪都識郁？

梨梨愛老母有冇h sence

得部分有
冇記錯嘅話

冇打曬del左
太撚悶
得好丁呢個元素

唔復活就神作

咩名
我直接睇cg圖算

一定會
佢2個仲要生崔斯坦出黎

唔撚係呱

與我戀愛的廢柴惡魔
有出現既女角全部有屌到

人妻控

有冇日文名

圓卓班蛋散 有3個都係呢度嘅CP生出黎
高文就艾斯卡諾過繼，梅林就自己跑埋亞瑟王傳呢個片場

韓劇發展
臨門比車撞

即係校長都有得屌

高文唔係亞瑟王家姐個仔咩
嘩屌你亂撚到仆街

太陽騎士係繼承返黎 好似係

不過就少啲

有已經好好 推左梨梨愛先咁

上
下

懷念

笑什麼
媽的頁丸

發覺你成日追住我黎恥笑
毒撚得罪你d咩

屌你老母

我發現左有隻咸濕gal game
個角色造型抄襲我地貞德

仲有抄學妹

係 依家碌到去馬修

NOBU幾點開波打juno？

唔係抄 班G秘撈

親 有沒有hcg套圖下載

冇啊 我用apps睇

用apps睇

轉左人設有d唔慣

齊人我先開機🚬

唔好再jer住好女仔 ok?

真

今朝會長係咪話打

援力驚人

要養我

電腦白痴想買原裝電腦咩牌子好

信仰之眼asus

有燈貴幾百,有埋隻眼再貴多1500

11:30有冇人打lol

話說7影帝嗰呆毛王係咪仲俾把劍插住

自己成為石中劍舊石

我OK

加我好友
女帝老公

三藏

咁快就38

唔係我既 天草借分身比我玩住先

iliya energy

155cm妹子11年暴增Q罩杯！ 被酸假貨怒PO「高清透視圖」2球長輩驚人構造曝光

有冇Ching接受到

做咩要玩分身

比人bam

JA5JAD

屌你老母牙電抽晒我啲角，合埋體都唔中黑悟

柒頭

不如你一槍打死我啦，唔好再用燈力折磨我啦

1.5.3漫畫update左

真係好撚型

過多年就拉打02了

跟年號做20

牙腸冇save要由頭打起 係幫佢打左兩三場juno 玩左陣鹽濕驚me weak左 今晚應該8點令玩到 去到11點

好悶

屎撈瘟好唔順口喎

勁到

垃圾驚冇人玩了

係由王打返細蚊仔版

雙刀火雞玩屬定又無屬強化算

型到雙刀人

爛輝果堆自帶屬性會心玩得屬既

無屬 達人藝 100%會心+白斬就夠 好似係
通常用炎王裝

有冇人帶我打爛屄龍

是撚但
推得爆會心就得

唔識雙刀 幫牙腸問問

巫師三嗰把掂即是

其實睇情況
我自己淨係玩過爆破雙刀冇研究屬性雙刀

巧mk

個人mk 玩d武器都mk過人

應該好多街場 最好拎把炎妃冥燈輕弩入去 me做緊職安真漢子

都係唔打佢任, 發現原來咁多個洞動任都係17號就完.......
爛屄龍月尾仲布一次, 都係等下次再打

都叫你唔好打住架啦

sneaky

Block左830同835 好好反醒

整個男人出嚟

幾靚 想買 有冇尼祿ver?

唔好tmm都幾想buy

935 930黎

屋企著都唔錯

無

梳

金閃果件柒到飛起

真係唔多想刷 好浪費時間
刷都算 仲要咁閪多把抽一把返黎

又可以幫襯尼哥

我仲特登考古睇下咩事

追左套龍騎裝緊要D
但係搵唔到4個人去打啊

貝希合埋眼打ok la

佢宜家先玩返打黎做乜
求其拎D上位升上去嘅裝去打Y裝再拎去開荒G位好過啦
到時生左G都一定又有新set渣渣刷

唔係打極貝真係無咩問題

我目標係套甲, 怕以後砌技會用到

印度兄弟同牙福 三簡一

裝就真係無所謂 把武差好多
得返冥燈武可以同金武一戰

賓周那果件著出街都無人會發現

牙福個件有毛 不了

到時一開G位咪又係即刻換

呀福果件唔錯

背隻個logo 比d女女指住黎笑死毒撚

爛閪龍d武器要刷真係on99
打左幾日都唔撚跌以後都唔打

套甲我都未齊其實 普通嗰隻打到厭

我feel到隻閪龍把武 與時俱進 出g位會出隻g位版

同班fd 刷，個個都出撚晒係差我一個唔出
就謝撚左唔想再刷

有咩問題
著唔著比笑人笑死毒撚架啦

一定會，根本就係當年嘅公會武
但唔會一開G就即出G渣渣

改做刷卷換武器我都冇咁嬲
dllm 7場滿lv完場全紫武

係咁依 學尼哥著下潮衫潮鞋
執整齊笑笑都唔比人笑死毒撚啦

真毒先玩雙刀!

仆街死

整齊未又係毒撚

琴日見 牙bu幾下打到juno仔訓低 好撚man

原來打錯字
我咁撚毒 執整齊少少 就比你地屈我死mk

你mk d定會腸mk d

尼哥

趁我未訓醒就笑我

日本d animate都有幾件9000羊fate hoodie引月豬

地平線個場雙歷戰恐暴好噁心.....

嘩屌 阿迷開心死 始終有得踢歐聯既話就有機會贏

真係越睇越覺得靚

靚你老母

Fb d插畫定唔知叫漫畫家 有d畫到咁撚樣衰都搵到錢
我覺得我都可以走依條路線

黑櫻個寶具係咪除咗有兩個動畫唔同之外打出嚟既hit數同damage其實係一樣？

讚電冇靚都比你屌
Mk真係好撚惡

猿牲

袁生係神枱 跟唔到
我指係依d

畫sticker賣回報率應該最高

係

有冇人搶1001

thx

助攻

997

1001

sup